6點啦唉

仲未訓到！！

眼好痛

6點就不如唔好瞓啦 怕你陣間唔知醒去考試
最多咪買罐redbull頂一日

9點mid term最後沖刺

我唔係dse考生

deadline fighter

唔係你咩
自膠

redbull當水飲

認錯人啦衰鬼

唔好飲太多 好傷身

diu 真心柒

難得先係咁 巴打做乜仲唔訓

巴打們早晨 感冒完全訓唔倒
碌左成晚

Sick leave 啦

諗緊
Sick leave都訓唔倒

絲打 到依家都未訓 唔訓啦 順便較較個生理時鐘

Sick leave咗先算

Ok 我都未 岩岩mid term完